有冇巴打可以綜合整理個魔警database出黎

俞頌豪 香蕉糖 牙wave 栢林狗仔 鐵通侏儒
呢d講下講下就好快唔記得
係時候要幫佢地整個database出黎等佢地流芳百世